[Ings bb集氣區]屈福特 對 利物浦 II

咁撚耐都冇人開

用你呢個

利post

"Chelsea had bid 55m€ for Koulibaly, but we have rejected it": Napoli president De Laurentiis to @beINSPORTS

留明

留名

Push

利

此transfer window已完

軌 -> van dijk
獌 -> keane
利 -> gomez回勇猶如猛將加盟

喇沙利喇沙利

Ayre on Sanchez: "The only reason that it wasn’t done was that the player & his wife wanted to live in London. We couldn’t move the club!"

Ayre on Anfield expansion: "Liverpool have other objectives which they’re focused on. Personally I don’t think the work there is finished."

Ayre on Alli: "There was interest but where it got to was the demands at that time were not fitting to what he had achieved at that point."

Ayre: "We didn’t feel the player matched that demand. It’s easy to sit and say look what you could have bought."

Ayre on Klopp: "He the language of Liverpool fans - he has all the elements to make him an honorary Scouser, he’s funny, passionate, sharp."

Ayre: "I am pleased to say the owners here understand the club & this community. The decision to stay at Anfield was a landmark one for me."

Ayre: "The choice was a very obvious one & a decision that helped keep the club in district of Anfield, which needs the business it brings."

本來想開
但係發覺我開親post都未贏過

呢到100M
雲迪克賣唔賣

直接收購埋修頓好過啦

馬斯終於響巴塞開齋

沙高大鑊 睇見都痛

熱狗要贏了

李城D球員係咪弱智

沙比

Dembele入個球靚到

-6

屌痾-6到

阿狗

山狗

山齊士條狗撚賤種西

黃左山狗

打藍球咩

得既咩？開界外球特登企係前面

熱狗

只有利失分

阿狗開前4 mode利獌都唔撚洗爭
今個星期可能贏埋熱狗

Javier Mascherano scores 1st ever goal for Barcelona in 7years with the club.
He is only 501 goals behind Messi.

沙鳩傷左

唉屌第五都未必有

最後阿狗第四 獌狗拎歐霸

WE'RE ALL UNITED AGAINST MANCHESTER UNITED TOMORROW

Kevin Stewart could become one of the first summer signings of Premier League newcomers Brighton & Hove Albion.

Chris Hughton, the Brighton manager, is interested in Stewart but Liverpool have put a value of £10m on the player. (Chris Bascombe)

Several championship sides have expressed an interest in Stewart, who recently signed a new deal at Anfield. (Chris Bascombe)

Klopp is in no particular rush to sell Stewart unless a significant offer is on the table, or if he seeks a new challenge. (Chris Bascombe)

Liverpool are expecting Adam Lallana to make his much-anticipated return against Watford at Vicarage Road on Monday. (Chris Bascombe)

30m凍過水

ho ball
快啲死

不如預先搵定歐霸目標

系

SAFC's Fabio Borini appears to respond to his own fans singing "You're not fit to wear the shirt" by then giving it to a fan in the Boro end

當年留係羅馬就好

果堆意假前鋒 件件都撈唔惦

冇30m冇錢買人了

wadiu
蝗個陣得2個正選
贏人6-2

咁既貨色都想收人10m
公道講大約值3-5m

般尼茅夫做壞規矩

前四mode真係
btw沙比

賣野：收你貴啲先
買野：平啲啦好嗎

利高價買修人， 仲要年年進貢6分
茅夫高價買利人，不過利仲會送分

李城

做生意係咁架啦

對水魚係咁架啦

費奴冇操 又傷？

等看8月新聞標題

ings復出猶如半億強援 高普投下信用一票
:新前鋒?不了

9月新聞
利記傷兵名單又增添一名
高普再次面對前鋒荒

只差一點點

下季歐霸西波有冇真利睇

睇到消息話佢同 Lallana 都有專人跟操確保夠 fit
可能無同大隊一齊操

蝗個副選都夠屌撚死垃圾利

成隊波個陣容拋離其他隊好多班
莫講話垃圾利
就算疤拜袓都有d位係唔夠人/後備垃圾
唯獨鍠無話無左邊個唔得咁痴線

頂，希望可以入前四啦

睇埋今晚曼市打比就可宣佈前四夢碎

唔好ff

呢隊西波係令人失望呢方面從來都唔會令人失望

已經冇希望

講得好

就算獌嬴下星期垃圾利都係自己嘔番出黎

#kloppout

沙高昨晚對熱刺膝部受傷，需接受掃𣈴才可了解傷情嚴重程度。水晶宮領隊艾拿戴斯賽後指，沙高很大機會是韌帶受傷。

係咪比利撚咒到傷左

得罪講句，如果Ings 唔係傷左，一早賣左

抵撚死既

岩高普用
係都賣史獨先

唔會啦，之前轉會窗有球會問價，都無賣到

丹比利好撚勁，利搶唔到真係
入球果球靚到...
助攻比美羊果球都好靚

大家都是玻璃人，不用分那麼細啦

如果沙高抖半年, 夏天又賣唔出

水晶宮仲未對獌 竟然依家傷

ings好勤力 完全可以打迫搶
仲有上陣咁少 次次都有入波咁制

佢上一次聯賽入波係幾時

耶子世界級 米堡都輸埋

搵屎毒同ings 比較玻璃人
一個兩次大傷
一個唔出場都無限傷

比清發功

完啦 唔係仲幻想新特蘭護到級呀？
borini

最得意係咁都唔炒佢 真係疊埋心水落英冠重練？
但椰子功力，唔多有信心佢一季返到上黎

波連尼 文基路

又關我事

不過原來獌狗都傷好多人

收皮啦

一個physical傷 有得醫 時間長短而已
另一個mental傷 只能自救

利物浦領隊高路普證實，球隊在下月24日出訪澳洲友賽FC悉尼時，將會帶上所有可以上陣的球員，意味紅軍屆時會是「夫添」出征，就算6月初要出戰2018年俄羅斯世界盃外圍賽的球員亦不會獲得豁免。

利記將於下月24日在ANZ球場友賽FC悉尼，亦即是2016/17球季英超煞科後三天就要再應付友賽。儘管有部分球員須於6月初代表所屬國家隊出戰世盃外賽事，但高路普明言沒有球員會因此獲得豁免。該名德國籍領隊說：「可以百分之百肯定的是，利物浦會帶上可能範圍內的最強陣容，幾乎所有球員都會出訪澳洲，就算有球員不能上陣亦會參與是次旅程，他們會出席其他活動。現階段是會有一、兩名球員不能出席，但那是因為其他原因，與世盃外無關。」

除了現役球員之外，前利物浦隊長謝拉特、加歷查、艾格及麥馬拿文都肯定會在友賽中上陣。今次是利記首次出訪澳洲悉尼，預計可容納83,000名球迷的ANZ球場將會座無虛席。

屌 我走左先去sydney

英冠料

然而踏入季尾 再一次冇第四

Fsg 為球迷著想唔洗捱夜

回頭看最初多快樂 記得嗎?

今年好似第7都要打歐霸
除非外圍賽輸左佢

自己參透下

如果最後入唔到前4, 大家對高普會有咩評價?

自食其果

簽返

謝4 中場
jc agger 中堅
麥馬拿文 快翼

加埋
閘 富咸幼幼

前面簽多個 defoe

就組軍完成

呢到應該會開始傾換咩教練了

莫耶斯

肥賓

又J獌狗同一哥D人

學一本漫畫咁講
“你有能力將呢架廢車揸得咁快 點解唔上下搵部真正發揮到自己實力既車呢“
高普應該搵隊真正發揮到自己能力既球隊
垃圾利有排霉

其實一月柒到咁，都仲有得爭四，真係奇蹟

世紀一跣三周年

一月唔係咁7 呢家爭緊第一啦

Btw #kloppout

比清真獌

屌 咁樣講兩講一陣班獌球神奇復出連勝到季尾

dembele真係好撚勁

如果猁無前4都希望阿記可以後來居上
真係唔想獌拎前4

希望哥狗贏

希望越大失望越大
祈求垃圾利黎緊4場至少做好本份算

點會想其他隊拎到第4

利班人自己唔爭氣

【回帶講返山齊士】

前紅軍 CEO Ian Ayre 在大學講課時、透露當年羅致山齊士失敗和原因。

「所有轉會操作，預期和現實必有出入。」

「當年紅軍收購山齊士的傳聞滿天飛，其實當時已恰談好收購條件。最後戲劇性變化的原因只有一個：他的太太想在倫敦生活。」

「我們總不能將球會遷至倫敦。」

咪拎錢撻囉

買部直升機比山齊條女玩囉

龍門衫就全白 其他就又黃又白
咩consistency黎

咁似幾年前件獌狗皮

Xx(

件懷舊款新一季波衫都唔係好靚

真係黃雀

點解上面班人會咁鍾意金雞

karius有肚腩

用返第一個章咪仲好

出作客未

v領柒撚到

坐咁耐點會冇

反而龍門衫就OK

但件home真係唔夠今年靚

新衫配歐霸章幾襯

下季唔使買主場

咁又好過蕃茄炒蛋既

Henderson: "There is a huge sense of pride that comes with wearing an LFC shirt and it is always an honour, but this kit is special."

Henderson: "Our 125th anniversary is a great moment to celebrate our heritage and this kit really reflects that - we'll wear it with pride."

直接留錢課作客
好難落手啊NB

龍門個袖好過一開始張圖

白邊真係好柒

我覺得買黎儲同睇就幾好
著出街就不了

好想印返盾形章
呢幾年得隻雞好寡

The new #LFC kit will be worn for the first time in public during the game against Middlesbrough at Anfield on the 21st of May

除左個章實在太撚hea同黃色外 覺得件衫唔差

yes

龍門個袖真係有design

用呢個咪幾好

而家果個完全冇設計

仲諗住用返創會章

You can pre-order the new home kit now for a guaranteed delivery by May 19th.

咁咪幾靚

真係好靚

卡carry到

米著都好似型左

呢個guaranteed delivery好似係worldwide

仲買丫？一件都不了

呢個章襯白邊就真係
係都要死攬隻鳥

The classic V-neck with red trim, reminiscent of the 1984 European Cup final strip.

有球會章唔撚用
係都要放黃色雀

好撚貴啊屌
陣間買返嚟又唔捨得著

轉返個章啦你老味

衫入面有無字

盾章

啦carry

同軒巨係有段距離

幾時出作客

班外國利迷好鐘意呢件波衫

Liverpool’s new away kit will be launched later in the summer and may coincide with their pre-season tour to Hong Kong for the Asia Trophy.

淨係好唔妥個章
其他唔錯

一定好過上年個件先
第一次去參觀圖書館諗住買D野走
見到實物真係買唔落

係咪得我覺得柒過今年個件

目前，英超球隊利物浦正為爭逐來季的歐聯參賽資格，付出最大的努力，而作為紅軍的前任教練，現效力些路迪的羅渣士則十分看好舊主的爭四形勢。

羅渣士說：「如果利物浦能夠贏下餘下的4場比賽，他們便很有可能拿下夢寐以求的歐聯參賽資格。曼聯、曼城和阿仙奴均需要於短期內，面對密集的賽程，這對於紅軍而言，絕對是一大優勢。」

「如果能夠在歐聯賽場遇上利物浦，這實在太好了，情況肯定相當有趣，我相信些路迪絕有能力一戰。」

不了

有求必應沙高

Liverpool are anxiously awaiting the results of a scan on Mamadou Sakho’s knee amid fears that he may have damaged his ACL. (James Pearce)

Sakho will stay in London with Liverpool happy for Palace’s staff to conduct the scan. All information will then be shared. (James Pearce)

The worst scenario is Sakho has ruptured his ACL & is facing 9 months out. That would wreck hopes of selling him this summer. (James Pearce)

That would wreck the Reds’ hopes of selling him for £30million this summer and have an impact on the club’s transfer plans. (James Pearce)

以前2季一新主場
而家1季1主
你給錢我買牙

Molamola

沙高果30m冇了

沙高比錢我洗

白邊 v領柒到唔敢睇

所以我唔會件件買
無買今年件茄蛋

沙高真係家門不幸

白邊我覺得靚

沙高單野真係天滅

Away咩色

ING好好

想下季印ings

雲迪克無了

垃圾利又冇歐聯踢
暴聯有前四再加歐霸會唔會比第5名有歐聯踢?

唔會

日經

我都覺得靚 著就唔喇

新波衫好靚

咁就死得喇
本身話有200m 而家少左30m就話有影響

唔買 反正年年都四大皆空

即係話200m係賣球員所得
古

嘩屌水晶宮用撚殘D人
30M白白漏走

又多件文員

btw,幾時開賣暑假來港波飛

唔買van dijk了

蝕大本
球員個心又比左人 又殘曬 唔值錢

9個月
少左3分又少筆錢

利d黑氣同我一樣

沙高好慘

成撚日國家隊都有人操傷,都唔知乜撚training

幾靚喎

好撚靚
必買

買!

主力傷 借將都傷

球迷都心傷

好似港女搵毒撚埋數咁

沙高苦肉計

件龍門3幾好J

見到個topic入黎報個到先

同Lulu之前一樣

德國有咩粗口鬧反骨仔

本身隻紅係靚
係衰個章太hea

覺唔覺老母同件新波衫唔太襯

用返會章兼白色我會狗衝，依家等季中d特價算

真係唔明點解唔轉下個章
顏色果度又係 一個tone白色咪仲靚

普通人好似難CARRY件衫

Redman TV, 正常人著既版本

P過隻色喎
本身隻好好柒

我以為會用呢個

好似魚拉突

睇前面條片都唔差呀
係衰隻黃雀

如果個章白色就唔會似

本身都係比之前個D深色左

契仔can:Klopp

唔知史毒掟塊板果陣有冇整親

就係拍個陣傷搞到上場冇後備

p到隻色令身左，好似1314個件咁

原來係咁

而家真係最撚hea

我都覺得同轟好似，不過巧合啫下嘛

波衫唔係抄自己以前就係抄人地架啦

軌加獌

有冇機會抄個冠軍返黎?

下年贏歐霸

再下年贏歐聯

聯賽何時有

北韓炸到美國之日 正是我利重奪英超之時

今年後上

決定走援交這條不歸路

會窮

百貨應百客，記住這句話

美極

燦神

個章真係愈睇愈似新聞報死訊個張圖

ff 隻鳥係個人頭就覺得好似

靚喎新衫，有classic味
鳥好過章啦 成塊野係件衫好肉酸童軍咩

印隊徽咪好
隊隊都係咁
唔通獌得隻魔鬼
阿得枝炮咩

我利要威要英雄主義要疊馬呀
點可以同其他隊一樣

建立新秩序

整頓降班新秩序

老四下年教u18領隊

U18係咪要降班了

沙高又傷
天滅利記

諗起入波唔係錫會徽係錫雀真係好笑

咁快已經鋪緊路 接廢中班

天亡利記
沙高賣唔出 無咗30m點買人
就算有歐聯(終極ff)都買唔到人啦

Virgil Van Dijk is attracting interest from a host of premier league clubs but Jurgen Klopp is determined to get his man this summer. (Echo)

Liverpool will go back in for Julian Brandt this summer having been told he was not for sale when Klopp tried for him in January. (Echo)

Klopp is attracted to Alex-Oxlade-Chamberlain's versatility but the deal would only happen for the right price. (Echo)

Klopp wants Virgil Van Dijk, Naby Keita, Julian Brandt, Alex Oxlade-Chamberlain & Ryan Sessegnon this summer. (Echo)

其實個agreement係點
係咪利依家開始要俾返沙高所有醫療同人工

Gerrard: "The key thing about this is it's away from the cameras. I know I'm going to make loads of mistakes, that's part of the process."

Gerrard: "One of the things Jürgen said to me when I sat down with him was, 'You'll make mistakes, you've got to learn, grow and move on."

Gerrard: "I think Jürgen was more excited than me as the chats progressed and he was super excited. He's been first-class."

Gerrard: "My teams will be physical. I hate watching footballers, and football, when there is no physical side and you don’t compete."

Gerrard: "It is important you channel it in the right way. As a player I got many, many tackles wrong and went over the top a few times."

Gerrard: "You have to prepare the kids for the top level and the top level is physical & demanding & not just about tackles and competing."

Gerrard: "There's a showboating mentality through academies. A lot of kids think they have to do 10 lollipops or Cruyff turns to look good."

Gerrard: "We all love a bit of skill and talent, I love all that, but the other side is huge. It’s massive. I like streetwise footballers."

It was Klopp who told Gerrard he needed to align himself with a team & accept responsibility rather than float between groups. (Paul Joyce)

Gerrard: "I’d love to help develop a player & see him make his debut. I’d love it for them because it is a life-changer. It changed mine."

老四點名要班幻幻physical既會唔會同一隊唔夾

isco琴晚d扭人同傳波精華可以多過唔少球員一季
痴撚線

冇歐聯應該得Sessegnon買到

利撚又開始打J

三年前既今日

Douglas Costa liking a tweet about Liverpool to send us into pandemonium. It's the hope that kills us - every single time.

同你個名一樣

好似D毒撚俾女玩到對愛情冇哂信心

Emre Can: "I think I have done well & I would say I am happy with my 3 years so far but I know I still have a lot of improvements to make."

Can: "Klopp told me he expects a lot from me, but I expect a lot from myself. He’s a great manager & you really can learn a lot from him."

Can: "I feel much better. Fitness wise, I feel I am back to where I want to be and I feel strong. I would say my own season has been okay."

Remeber when Depay and Teixeira liked comments on social media that linked him to Liverpool before they joined the club? Wait. #douglascosta

咁就三年

暴聯傷咁多件個陣都咁勁

警告比清唔好亂講野

出kolarov做乜尻

仲有bravo

我潛咗好耐, 想更新下新聞, 我知:
1 dahoud冇咗
2 mane 史毒收例

想問:
1 sakho 大傷?
2 簡續約點?
3 van dijk外仲有咩傳得勁?

唔該

季初獌起勢J既大三巴而家傷剩個廢既

英冠神射

死獌狗傷左幾個主力
但正選都仲係有料 後備唔差

唔覺得拜狗會賣狗屎達，下年列貝利35，洛賓34，高文今年唔fit而且聽聞買斷佢份約之後會轉售俾其他隊，咁就得番一隻翼。即使買到brandt，都係得兩隻翼，三線爭冠唔夠用。除非安76又玩以前ac咁無翼陣，咁就可能會放costa

仲有英冠新仔左閘

安67好似唔係幾用佢

係，下年拜仁大洗牌，可能真係轉無翼陣

史獨冇收咧 有練波
Sakho未有scan結果 有機會係ACL
簡冇咩消息 應該完季再傾
傳得勁有拿比基達 Brandt 同富含個施斯隆

Ings 今季有機復出

聖誕樹陣式

死獌狗，啪啪啪

垃圾利失分 咁獌狗應該贏硬

阿古路

250

球證好似冇帶牌落場咁

咁先好，冇王管快啲打架

鏝個中場踢到成Pat屎咁

主場雞

費蘭尼咁撚大舊比丁力連續兩下撞低

巴禾

Bravo

諗起卡仔，比返個波人射

似

條撚樣廢到好似街場龍咁

Claudio Bravo is up there with Adam Bogdan.

阿古

狂射

入未阿 阿古

屌你老母阿古路係咪都射

插水

敵機呀朋友隊

無計，打唔到最擅長既小組同反擊，唯有有空位就試下射啦

高拉勁左咁多

開拖啦仲諗

靴狗食屎啦

係咪有燥狂症
場場波都成隻癲狗咁

隻多嘴狗好撚嘈

馬仔肯傳比大米

Sor 返出去先

hi ching

成隊獌狗最撚唔鍾意就係隻hehe狗

Herrera

咁都唔入

好憎呢啲人，第一個樣唔型，第二明明細粒但鐘意椏下椏下咁，好柒

用緊360睇
佢地叫迪布尼 做丁丁
耶耶叫 也ya
阿古路叫 阿冠

Iago Aspas has now scored more goals (17) in #LaLiga this season than Antoine Griezmann (16).

樂視都係咁叫

丁丁，阿權

好on9

250真係好垃圾

De de, Ar Kun

佢又真係幾似丁丁

幾錢？

250真係世界級

250先係郵差，狗衝去送比對面龍

阿Kun射左幾多球

有時送唔到

阿古路今場好撚廢

究竟係逼搶攔截真係勁 定純粹傳波太廢

傳波太廢

呢場悶既程度同季初利主場對曼一樣

真係有得揮

利鏝都係怕大巴

個龍係看台咩屌你阿古路

快得黎咁撚悶真係小見

迪布尼冇撚晒力

一隊就擺明主麥
一隊就On99
唔係Decision making錯哂就臨門一腳鳩鳩下

對阿狗踢足哂

施華傷？

Yes

係
足總盃對阿 一開波就傷

如果守果隊係利記,應該失左幾粒

包禾真係

巴禾真係條濕鳩嚟

唔洗有求必應啦

摩狗真係好保守 不過佢一決定要守，真係好難入佢波。相反，垃圾利即使對下游隊專心守，都可以10分鐘就失

有老虎係到得閒炸你一下主攻定主守都一撚樣啦

駁唔到

爆炸

爆炸狗抵撚死

抵

On9

仲要係直紅

超級大傻仔

鏝gogogo

爆炸狗

耶蘇仔

阿古路終於有作為

直紅3場
獌個陣再殘啲

直紅3場咩？
btw獌而家成隊得一個進攻球員

呢d停一場姐

屌

屌你老母

屌offside

傳中越位都睇到，有無咁勁

獌狗真係獌狗
少少犯規都半隊人衝去球證度

班盲撚呢個時候冇病發

旁證上力

曼市攜手入前四

兩個人企咁埋 球證見有少少藍色突出黎就知越

垃圾利

佢今場做乜鳩

阿古路食屎啦

屌 死-6

迪布尼傳中真係好撚勁

輸上場幾撚傷 之後睇怕都風流波完季

利記爭氣啦好嘛

呢隊獌咁踢波法
對熱刺都唔會贏得到
只不過利都唔會贏晒

朗尼點廢都勁過ORIGI啦

仲有雲加年年都要比分摩狗

阿狗擺定三分出嚟都似

阿狗贏都大獲啦

其實阿狗贏晒都會有前4
而家真係靠熱狗殺鳩晒呢兩隊

最尾猁得第6

千祈唔好抱有希望啊
一有希望都唔係好野黎

熱下場阿狗

贏到屈仔先講.....

曼仲要對熱阿

深夜波

都要望拖肥令到車仔失分先
熱狗知爭標無望都會變西波

上季季尾熱狗冇野爭就hea踢
今舖天亡我利

算啦
屈仔呢期個勢仲要幾好
踢埋下輪正式落返第5

24 - Manchester United have equalled their record for the longest unbeaten run within a single top-flight season (24 games). Grind.

贏唔到上場真係好撚傷
原本作客淨低兩次都仲有少少失分空間
而家乜都無

唔係既 下場打lum左阿狗 都係34場

阿熱點贏

熱狗對強隊唔一定贏
重點係利狗會自己失分

自己贏到 佢地和波都夠

Manchester City 1/10
Liverpool 4/9
Manchester Utd 2/1
Arsenal 5/1

竟然仲係次熱
阿狗值博

好彩熱狗 兩場主場
主導權

Liverpool:
Watford (a)
Southampton (h)
West Ham (a)
Boro (h)

Man City:
Boro (a)
Palace (h)
Leicester (h)
West Brom (h)
Watford (a)

Man Utd:
Swansea (h)
Arsenal (a)
Spurs (a)
Southampton (a)
Palace (h)

Arsenal:
Spurs (a)
Man Utd (h)
Southampton (a)
Stoke (a)
Sunderland (h)
Everton (h)

要做熱狗球迷了

"If I'm Fellaini there, I'm thinking how do I get out of this. Act innocent. Instead, bang. Headbutt."

- Frank Lampard.

Marouane Fellaini will now be suspended for:

Swansea (h)
Arsenal (a)
Tottenham (a)

連贏4場啦diu

過到下場再算啦

Deeney對Lovren

thanks

Team games pts
轟 33 78
熱 33 74
猁 34 66
鏝 33 65
獌 33 64
妓 32 60
愛 34 58

餘下強強對碰
轟: 愛
熱: 妓- 獌
猁:
鏝:
獌: 妓- 熱
妓: 熱- 獌- 愛
愛: 轟- 妓

Player games goal/assist
Mane 29 13/8
Firmino 38 12/10
Coutinho 32 11/8
Origi 39 10/4
Lallana 31 7/7
Milner 36 7/4
Sturridge 23 6/3
Lomo 38 5/8
Can 36 4/3

The England striker, 27, has become a fringe man at Liverpool under Jurgen Klopp.

West Ham are all but giving up on first-choice frontman Andy Carroll because of his terrible injury record.

Sturridge has also been plagued by fitness concerns and hasn’t racked up 30 Premier League games in a season since 2012.

Bilic made it clear he was a big admirer of a forward who, like Carroll, is currently on the treatment table once again.

“We are going to see,” he said. “We have our list of strikers.

“If you go back two or three seasons he was unbelievable. You can still see it when he plays.

“He plays very rarely but I watched Stoke against Liverpool the other day. He came on and, with a couple of passes, he broke their defence. He split them up with that great pass.”

Carroll was expected to have recovered from a groin injury in time for tomorrow’s trip to Stoke but not for the first time, the big man will require more time on the sidelines.

人地和左，利記生性好嗎

熱狗贏閪到曼咩

阿古路真係過譽得好緊要

靴狗快撚d傷埋啦屌

3 4位又亂到不得了
不過知道已經唔利既事

熱狗有d可能
阿狗就 (摩狗+曼聯)

贏到屈先算啦

阿狗和獌輸熱就perfect池

加返4場比利啦

資料有誤
應該係

餘下強強對碰
猁: 屈- 修- 西- 米

弱隊對碰就真

關鍵時刻主場都輸，對利仲有咩期望

本來上場win左 就真係有主導權

依家要望曼狗 阿狗輸多場

NOW足球新聞台仲話我利最易踢,又黎易食指數

上場係一定要的教訓,因為賣走賓迪基,
反而兩戰般茅就要贏到

算啦,最多第五完季,俾對手笑死

準備好星期日俾獌過頭未

最好車失分比愛，咁熱狗知自己有機實出盡奶力打妓同獌

拖肥就算數啦
同利啱啱相反 欺善怕惡
不過熱狗今季都正氣波既 仲要打比一定出力

跪求史雲斯為護級出全力贏波!

史雲斯出全力都難贏啦

同埋利記對屈仔肯定又失分

熱狗上次次循環北倫敦打比領先2:1打多一個人點知肥普換入個on99既MASON
結果和撚左

真係好怕呢班友無喇喇臨尾自爆
希望今個星期日同之後唔好揸流攤

新波3幾錢

唉... 好想再睇我利踢歐聯

最大可能：獌歐霸+前4 猁無歐聯
第二可能：獌歐霸 阿前4 猁無歐聯
總結：猁無歐聯

好想要個波波章啊

感謝大大無私分享

你唔見獌買人有出人
走啦冚家產

走了

就係走都死唔斷氣果下仆街

食撚屎喇

其實利同依家其他既頂級球隊差距就係呢個思維
有出入就算撚數
AYRE走左, 但係依家果D都係咁上下

唔係係你睇人好, 人睇你好定係點
硬係覺得利子買人永遠都係難過其他隊好多咁
地理位置係問題既... 不過我覺得利市都未到太差姐... (雖然我只係去過利市一次)

頭六入邊係得利唔係倫敦/曼市附近
呢兩個始終係大城市
利市雖然係貿易港
除左beatles野同個shopping mall其實無咩好玩

以前英國讀書，利市唔睇波既話行半日已經行完

Shocking news. You had best sit down for this.....

Daniel Sturridge is back in training.

So are Bobby and Lallana

我覺得影響唔會好大

隔離曼市一樣大把球星

仲有意甲祖雲既都靈都悶到仆街
多蒙特未去過但應該唔好得去邊

其實依家球員既野一係睇冠一係睇錢
有錢中國都肯去, 當年摩洛哥升班馬都買到星

重點

完全解釋哂垃圾利既困境

出前一丁
六粒龍蝦燒賣
維他奶

They said no one is bigger than the club

But imo money is the biggest

最大因素一定係份糧

講心ok?

有呀有個英撚新星講心

不過 訓教冇接見到
AYRE又睇唔上眼

講薪又講心

當年摩狗教到垃圾利,執一執條後防,今日利記會幾多碎

如果利記早兩年拎到英超既話
今年會係幾多碎

摩狗rip

下場就好似椰子咁

沙狗去左識

高普玩政治
當利記被視為爭四熱門就會柒
依家失去爭四主動權, 當然會爭到第四

London無得比 個圈幾百萬人口
Manchester 大城市 都靚
利物浦真係好頹 市中心外沙塵滾滾咁 又多鄉下佬

咪玩啦 我唔信謝四見完
拳王會肯簽個7k週薪offer

屍朗

唔製造啲危機班利撚點會服
所以話 懦夫戰術執行力一流，難怪死攬

想多了
有位巴打講得好岩
令人失望依樣野利從來無令人失望

咁叫謝4打埋電話, AYRE比多3K

Good news for Sakho and #LFC. Scan shows no ACL damage.

Liverpool have been boosted by the news that scan results show Mamadou Sakho has not damaged his anterior cruciate ligament.

The France international is set to miss the rest of the season but the news on his knee injury is much better than was initially feared.

The scan has revealed that Sakho suffered only bruised and strained knee ligaments.

唔好晒左人啦 過來利 頂多咪下一個拿泰歷

好人好報

咁先夠激情

Mamadou Sakho did not suffer cruciate injury. Scans show bruising and strained ligaments. Stays at Palace in case fit 4 Man U on May 21.

CHARLIE ADAM believes Jose Mourinho should bring John Terry to Manchester United.

"I couldn’t [see Terry in a Manchester United shirt], but if I was a Mourinho I would go and take him," Adam said on BBC Radio 5 Live.

"I’d say to him “listen, come and play for a year”.

"And why not, [he’s] a leader, a winner."

智障

比清

爆炸狗 死全家

再輸/和一場 下年歐霸見

賭身家 一定無歐聯

Pure on9

ok

見到好多利撚笑鳩曼聯不敗打晒j
雖然不敗唔代表贏，但都好過連hull swansea bouxxxx茅夫 都輸嘅垃圾

跟2蚊

竟然有人話爆炸狗唔應該紅 真係笑撚咗 呢啲垃圾真係要撲街死

路夫蘭又可以繼續派膠

最已陣

yes 主場輸波仲笑咩人

件衫真係唔錯

爆炸狗同鞭狗都係球壇敗類

不過鞭狗靚仔D, D人睇落覺得佢冇咁賤

100k 新約

Dejan Lovren has signed a new four-year contract worth around £100,000 per week. #LFC

咁識揀timing係佢派完兩次膠輸波個場之後宣布續約

屌你lovern都100K
不如100k先同can續啦

100k

續完約可以賣貴D

失兩球然後即簽100k約

L6都有100k 證明我利開始追上前列週薪架構

Lovren: "I think this is one special day for me & my family. I am the happiest guy in the world today, it’s another dream come true."

Lovren: "It was always my dream to stay as long as possible at one club that I love – and that is Liverpool."

Lovren: "I’ve done better than in the first season. The club has rewarded me, believed in me & also the fans, and this is what I respect."

Lovren: “I am pleased with everything & just want to stay here as long as possible & be a part of this family for many, many years to come.”

Lovren: "I'm glad I will be a part of this team for the future. We are a really talented team with many special players, club is fantastic."

Lovren on Dortmund: "This is why I want to be here. This is what’s possible with Liverpool, the kind of moments like that."

Lovren: "You will never forget these moments, they will always be remembered in the history of the club – everyone will remember them."

談冠夢碎

至少要贏兩場先叫有希望，但呢隊野想贏兩場都難咁

Klopp: “Dejan is a big presence for us on the pitch & in the dressing room – this is wonderful news he has committed for such a long time."

Klopp: "It is our intention to build this squad around the talent we already have. We want to keep our core together. I am really pleased."

Klopp: “Dejan is an outstanding defender who still has his best times to come. He has all the assets a top centre-half needs in the game."

Klopp: "Dejan has already enjoyed some great moments at this club, but he, like all of us, is hungry to win trophies for Liverpool."

Klopp: "I love this hunger and desire and look forward to seeing it translate to great performances for the team in the coming years."

正式反高

當初肯將懦夫份糧比draxler 咪好囉

Lovren都100k
可以令大家覺得Can 100k都唔過份

派膠仲有bonus

高普為左契仔玩政治

發現利d timing好正
唔係第一次

利記高層個腦係唔係裝屎

懦夫：派膠都有100k，吹牙

個樣串撚到

咁撚垃圾都可以攞100K
對水晶宮兩球都輸佢呀仆街

📊 Vote for your #LFC @SpeedMed Goal of the Season now

懦夫個ig唔俾人留言 想屌下佢都唔得

費事陣間又del ig啦

有d似牙朗

Liverpool striker Rhian Brewster will miss the Reds’ final three games of the season, after being called up to the England squad for the Under-17 European Championship.

England take on Norway (May 4), Ukraine (May 7) and the Netherlands (May 10) in the group stage, with hopes of progressing to the quarter-finals, to be held on May 12 and 13.

The semi-finals are in scheduled for May 16, with the final to be held three days later on May 19.

加佢人工廢事下季無正選嘈嘈閉

有d擔心FSG盤數

100k下季打後備(如買中堅）
深度

加佢人工
無budget比big name
簽唔到

klopp講到lovern咁撚堅揪
大家唔係諗住佢下季會做後備呀

利狗強大了

佢ig全部都係YNWA喎

準備好下季繼續馬貼拍懦夫，卡叔後備

兩個無啦啦傷鳩晒，lulu又走埋，得返高普同卡叔

人地就踢好波續 利物浦就派完膠續

米仔上季瘋狂派膠後續約, 今季上左神枱
懦夫今季派完膠續約, 代表左d咩

新希比亞

我地張bench點算

Wilson

升u16上黎都唔會用wilson

傳杜格拉斯

j die me

傳ja 唔會成功架

90mins.......
Thx for sharing

有冇巴打著住件第三作客mane睇陳綺貞

陳綺貞巴

多左大師兄同LA啦

J住先啦，反正又無其他野做

懦夫都100k
咁比100k can 就即刻順眼晒

雲迪克指住懦夫雲
佢都100k 無200k 都唔駛旨意我簽約

lovern 呢個人工算唔算暗示左係長期正選計劃內

Klopp: "A draw last night doesn't change a lot for us. It is all about us. We do not have 100% influence but we only focus on us."

Klopp: "When we saw the pictures of Sakho it was awful. We know there are no ligaments involved so he will be out for a few weeks."

Klopp: "Adam Lallana is back in team training today so that is very good news."

Klopp: "Daniel Sturridge is also back in team training, nothing new on Henderson."

Klopp on Gerrard: "It is the best news, he wants to be a manager in the future, that is pretty clear. He has all he needs to be successful."

Klopp: "I saw the excitement in his eyes, my door is always open. Using his experience & readiness for learning is the perfect opportunity."

Klopp: "If you had asked fans after the Dortmund game last year they would have said give him a 20-year contract!"

Klopp: "After the game on Sunday fans would have said can we find someone else who will have him...the truth is is somewhere in-between."

Klopp on Lovren: "He is 27-years-old - the best times for a centre-half are still to come, he is physically strong and he is quick as well."

Klopp: "I have been really happy with the reaction in training this week, we know how to play against teams that defend deep."

Klopp: "Rhian has made outstanding steps in the last few months...he will grow. I have seen him with the talent group. Wonderfully skilled."

Klopp: "He didn't have a suit before the Palace game so I am sure that was nice for him. He is 17 and plays like he is 21."

投咗啦啦啦最佳球員

我阿爺都跑贏史毒

佢話係就係啦

不停係外圍猜
之後比對手偷波
反擊
Goal 1:0

Third best result

Van Dijk is eager to work with Guardiola - prepared to reject Chelsea and Liverpool in favour of City move

一早估到
所以冇hard feeling
如果富咸個幻幻唔黎就打心口喇

輸一球咪算少

News: Virgil Van Dijk is eager to work with Pep Guardiola & prepared to reject Chelsea & Liverpool in favour of City move. (@JamesRobsonMEN)

米 on't put that on LFCTV

米 : Don't put that on LFCTV

Dejan Lovren signs £100k-a-week deal with Liverpool.

He now earns more than:
Boateng
Bonucci
Cahill
Chiellini
Koscielny
Varane
Bailly

isco
eriksen
thiago

屌拿星佢咁嘅表現一扭計話要加人工就即賣啦屌
仲要100K，真係抵個球會比人笑係水魚

講緊Lovren喎柒頭

一個轉身都拋開幾個身位啦

應該係做比新人睇夏季買人
二線兵都有100k, 所以唔使膽心利記出唔係高薪

基亞連尼 57k
伊斯高 50k

咩撚野世界黎

屌又冇vandijk

算啦50m又真係好撚離譜嘅

原來沒有
從來都沒有

無歐聯打嘛

想去曼城跟哥迪奧拿

無計

冇人想黎垃圾利跟廢中
無計

仲話靠廢中的個人魅力吸引球星

未嚟利之前都仲有嘅

對屈係星期一 星期2夾係2個紅日中間

Isco 咁少

西波西時間

隊西波踢成咁撚樣
正常人都唔會想黎啦

皇馬唔似出手咁低

廢中：
你退休之後都會禿架啦
禿佬之中我認第二無人敢認第一
黎利啦

哥狗光頭都贏你個植髮廢中
真係情何以堪

唔好再攻擊高daddy d頭髮啦好嗎

講心唔講金
利？

上場對水晶宮真係好失望，對高普對球員都係極失望。明明前兩場（對成篤屎同西布朗）踢得咁精彩。雖然兩場波都又悶又西，但反映出黎見到球員係好集中踢得極為謹慎，連一個界外球都唔輸得俾對面。但對水晶宮，完全無左種集中，傳波好求其，成日有啲波可以輕鬆傳俾隊友，打得高章。

隊波而家好似高普咁好大喜功，一啲都唔沉著，咁點爭前四。

呢點非常緊要
利守set piece之所以咁差
因為大家見到daddy D頭髮就知道唔可以成日頂波

對stoke都係靠米神
對西布朗就真係好集中，
估唔到一返主場就鬆懈

拎50m睇下鏝放唔放個奧達文迪仲好

新波衫越睇越靚

佢好似好慢

咁短高普唔會要啦

[Inside Training] 27.04.17 Pre-Watford

廢中而家應該係想搵個有身位嘅同matip搭
但係中堅唔係要一個左腳一個右腳咩

Isco琴晚癲到

留意到古係咁問摩仔西班牙嘅野

無關係

奧達文迪就黎三張都要50M，不了

咁撚廢都要

咁章太7 晒左件靚衫

利撚傻撚左

我用返沙高唔好

不了

Sky Italia: #FCBayern, Man City, Liverpool & Juventus are all interested in Milan full-back Mattia De Sciglio. #MCFC #LFC

De Sciglio has made it clear he wants to leave Milan as he rejected a new offer as his existing deal is due to expire in 2018.

有防守勁既閘

邊輪到我地

Jürgen Klopp has dismissed José Mourinho’s complaint about being in an "unfair fight" for Champions League qualification.

Klopp on Mourinho: "They have a different squad, a wider squad, and with all of their injury problems they are still able to put out teams."

Klopp on Mourinho: "They have seven or eight games left – five in the Premier League, a semi-final and maybe a final – & yes that is hard."

Klopp: "But we had a similar situation last season, & it’s not unfair, it is the situation. Nobody asked us last year how we felt about it."

沒有最不堪
只有更不堪

Agger
125周年仲咁撚hea

push

沉到

又深夜西波，冇歐聯又冇野可以FF，好自然沈底😂

下年我地四冠典會無野傾啊

對精宮前推得快到

決定宜場唔睇了

大勝吧！利記

我建議大家各散東西
搵過個好歸宿

轉咩隊好？

曼聯

下季人地又有得攞英超

點解隔離狗竇和波都夠膽話暴市係紅色
平行時空？

今季已經歐霸加前4

做獌真係有自信過利撚好多

希望大師兄打正選 唔想見奧力子

agger
上兩場o27零作用
不過覺得會係f11打假九 l20打翼

出面傳緊Douglas costa,呢到竟然冇人講

90mins講嘅你唔係信啊

買唔到講黎做咩

Like 左 costa to liverpool既tweet wo

基沙文都成日睇利既波啦

傳下都講
多多個post都唔得掂

原來謝四多左個仔(叫Lio應該係仔

終於有仔

stevengerrard Lio George Gerrard was born this morning at 4.55am . Both are doing great . Our family is complete ❤️

對住3個家姐，生活究竟係點過呢

Liverpool are planning a last-dtich bid for Real Madrid midfielder Isco, according to Don Balon.

Jurgen Klopp is looking to replace Barcelona-bound Philippe Coutinho, and sees the Spain international as the ideal candidate.

Isco looks set to sign a new deal at Santiago Bernabeu, but his head could now be turned by the promise of a prominent role at Anfield.

追到第四個終於有丁
佢個仔就正有3個家姐

人唔笑

比100k佢又點話

200k啦

無左古 明都唔方會留低啦

白粉報傳到獌差唔多買到占士

好呀好呀
高價賣走廢奴
還掂又係嫌佢廢

放走巴西鬼, 入西班牙人, isco + asensio
加埋肥賓回歸

訓醒未

又反高Daddy

今晩啲英超悶撚到

新謝拉特

yes出街好過

利記竟然放週中踢

深夜西波

次次打J都射唔出

去睇下醫生

如果集體射唔出呢

切左佢
反正都用唔著

唔怪得人地 甚至自己友都話我地垃圾利冇撚用

為你好咋

終於追到個仔
但係好多球星二代都無老豆咁勁

廢奴依D垃圾早賣早著啦,又CARRY唔到隊波

Ching對反費奴真係有份執著

Lazar Markovic has accused Liverpool of giving up on him too easily as he set his sights on staying in the Premier League.

Markovic: “Liverpool spent money on me and I believe they should have believed more in my ability. Both Liverpool and the manager."

Markovic: "I believed I should have played more than I did. I got the chance to play more elsewhere. I have no problems with that."

Markovic: “We don’t know what will happen yet, it depends on the Liverpool situation. I still have two years on my contract at Liverpool."

Markovic: "We shall see. I enjoy playing in the Premier League and would like to stay in the Premier League.”

Markovic: “I came to England to play football and I think I have proved myself. And proved to those who thought otherwise."

Allan Rodrigues with his third consecutive Bundesliga start for Hertha Berlin today at Werder Bremen.

人渣士的眼睛是雪亮的

加油

無左mane基本上無人爆底拉邊 靠兩閘死得啦 Markovic都夠班撐得下場掛 場場後備都係幼幼 邊夠人爭前四

mkv踢唔到翼都可以幫手頂右閘

準復仇者

Celtic’s form in the Premiership this season:

WWWWDWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWDWWDWDW

Goals scored: 92
Goals conceded: 23

Still unbeaten.

去晶宮join埋沙高
復仇者聯盟

太單薄啵 不過佳尼進攻都係無腳好波 防守又有時走漏 🐴高域起碼夠快夠博

痴撚線
入92

羅渣你是我最想留住的幸運

岩岩又炒Rangers 5-1

如果mkv夠搏， 就已經留用了

同埋其實clyne防守真係算穩啦

好在下年歐洲賽唔使對住佢地

仲後生 高sir試都未試過出佢
下年如果有歐聯有望可以keep住打輪換
好過出木燒 Wilson

比清咁講
就知下年無歐賽了

一言驚醒

今晚 d 波有邊搵值得睇

Wenger: "In last 3 years we've won the FA Cup twice & finished 2nd, 3rd & 4th. Real Madrid has not won the league in 5 years, Liverpool 20."

係...係...係.........係係....係

得蝗狗有少少睇既價值

拜仁
睇得一場沙比得一場沙比

屌你自殺咩真係

bring back rb

老實 比人彈鍾個時
就應該留返佢啦 個時文尼都好似仲傷緊定岩岩傷好 都唔比機會佢

我條女教都贏啦

你條女
件賣左咁耐既摩仔波衫係咪就係屬於佢

千古奇案 高sir下季咪咁老定 以為啲球員鐵打唔使輪換

佢咁用人法都咁老定個下好野

利記Snapchat 叫人pes打歐聯🤣

高普都係未適應 佢無諗過利記啲幼幼打唔到兇狠過德甲十倍既英超

牛丸講623

Vardy又入

侯城個哥錫基好勁

現實做唔到嘛

後防問題 高普走未

沙基利入波未

條臭西中意車路士

ching 糸les?

佢gay既

Journalists from The S*n will reportedly be allowed to attend European games at Anfield & Goodison Park next season.

source?

沙基利幾中意浪射

MKV 同Harry Wilson睇怕高狗都係永不錄用
MKV係快不過無pressing
Woodburn上位就整定Wilson bye bye

新特蘭

主場都失分比茅夫

笑甚麼比清

大家都是垃圾隊

降得
諗定買新特蘭啲咩人啦

Sunderland are the first side to be relegated from the Premier League this season.

LLDLLLDLLLWWLWLLWLLDLLDWLLLDLLLDLL

波連尼可翼可前

老將

4場英超得兩個入波

今週最尾個場會好多
主隊入

早幾季就應該要降啦
比佢負碌頂左幾季

馬些路

80分鐘後 賤種皇DF>FW

成隊壓上黎守都守唔住

Tom Cleverley: We'll do United a favour and wreck Liverpool's top-four hopes

clyne > 馬些路

Allan Souza stats vs. Werder Bremen:

85 Passes
89% Pass accuracy
1Key pass
5/5 Tackles won
6 Interceptions

“I think it’ll be Chelsea and Spurs as the top two and then the two Manchester clubs making up the top four.

一齊睇利記goal of the season打飛機啦

軒隊 vs 轟

山係石頭海係水

好耐之前已經比高普吹奏，幾時先回家

攞唔到work permit

Consequently, having never featured for Brazil’s senior side, and having participated in just 540 minutes out of 2700 in the Bundesliga, the young midfielder cannot earn a work permit for next season. The obligation was that he plays 30% of league minutes, but he has only played 21% so far. Unless he makes a miraculous run by starting and completing 90 minutes in all four remaining league games, he would not be able to reach the 30% mark.

呢場之前

叫Hertha個領隊幫下手得唔得

高普朋友隊會唔會附加賽都打唔到

附加賽位confirm左啦

呢排都連續3場正選
但hertha今年爭緊頭5,下年打歐賽

呢場之後出多d佢啦

仲有3場聯賽
要出哂90分鐘

水晶宮
抵死啦

屌 一億all in馬細佬返嚟啦

精官今場輸的話，下埸利就要出手了

記錯自膠
已經出左手

做乜鳩

兩隊都出左手喇

利雲

乜撚，咪話記錯左囉
左下埸就唔洗輸咩

人人三分
絕冇話大細超

好嬲

Robin Hood

Flanagan

官網買新波衫個voucher係留返下次用
唔係直接-$10

精工一冇左沙高就輸

Liverpool 1-2 Palace

修仔又失分
下場我利幫佢熱血反底
諗起就興奮

唔覺雞湯可以對獌全取三分
除左候城其他隊其實都遠離降班區

agger

Buy 迪科爾la

借多季都冇壞，再進步兩季後就可以即食。下季即使好彩有工作證，除非同隊波好夾，如果唔係，多數都會坐穿張bench，對隊波同佢自己仲衰

不如我地直接買班即食既球員

不如我地...

英冠刺激到

講還講

但係Lulu 史超活 Can有機會季尾賣走
收返Allan做後備其實有用
當務之急就係佢要拎到work permit

Liverpool youngster Ryan Kent has been named Barnsley's Young Player of the Year -

Table since Klopp arrived at LFC

熱狗離冠不遠了

Can唔會啦

好撚尾機，入波最多失波最少

Jurgen Klopp is ready to unleash Adam Lallana against Watford, with the German declaring the midfielder’s return as “the best news”.

Klopp on Lallana: “I saw his last four rehabs sessions and he looked really good. In the end, it’s wonderful to have him back."

Klopp on Lallana: “You have to think about whether he could start. We’ll see how he is but it’s the best news we could get.”

Klopp: "Adam is ready, similar to Daniel. We have to see. He played twice and then had a little setback. Now he is back in training."

Klopp: “I cannot give you an answer now, I have to see how they look on the pitch but it’s good to have them back.”

Klopp believes four wins in the final four games should be enough to seal Champions League qualification for Liverpool.

But the German coach admits any fewer than three wins would make top four an unlikely prospect come the end of the season.

Klopp: “If we win 0/4 it will be difficult to be in the Champions League. If we win one - unlikely. If we win two, it’s not really likely."

Klopp: "But if we start winning 3, it can work. 4 I would say, it’s more likely it will happen. So that’s how it is. We know all this."

Klopp: "The only way to do this is to win the next one, and that’s what we should try. I know my team, and they will listen to what I say."

Klopp: "We are in the best situation squad-wise in the last 2/3 weeks, because Adam is back, Daniel looks like he could be back."

Klopp: "We're fighting for nearly the highest position & that’s good. That’s much better than last year. We want to show we're ready."

講呢啲通常即收皮

仲記得條廢中季中9up話車仔連贏幾多場 我地都係差佢幾分之嘛 之後就一路開始衰 衰到而家

呢件我ok喎

笑緊你班柒頭下年踢歐霸

唉，希望班球員谷埋去啦，佢地都想有歐聯踢姐

希望到時差不多

呢d真係要睇睇實物

又可以收1000m

1000m

你痴線架？

10億
買起巴塞個中前場都得

不了，要儲 net spent 正數呀

幾靚

賺左10億洗9億都係正數啦

太老不了 梗係直接大大舊錢車埋去acensio到

UEFA won't allow Liverpool to uphold their ban of the S*n for European games at Anfield next season. 👎

又係比個章晒左件衫

Btw好掛住早幾季adidas既淨色盾章

Most chances created in the Premier League in the opposing half this season:

Liverpool (408)
Spurs (381)
Man City (375)
Man Utd (372)

好過白配金咁on9

識閪入波咩…

咁冇啦 利唯有出絕招 直接唔打歐賽

今晚跌出前四了

淨色盾章
想買返黑銀果件

Here you go - Liverpool's complete clean sheet record in the PL.

岩岩銅鑼灣見到沙鳩條女

比清諗住同人爭

我要劉美君好了

曼阿屈

三連

死獌狗今場都邊個傷呢

有返馬達打後備 又贏一場

又話收咧

獌大炒幾多球

獌贏就爬頭？

爬1分

人地獌話傷半隊
都有馬達mk打後備
我地又係傷半隊

屌史毒都想賣40m

Klopp: "Toni Kroos is an exceptional player. He's a genius. He is so subtle with the ball. I like him a lot. He always knows what to do."

要簽了

雞湯又踢得幾有form
不過冇用架喇

曼聯主場100%既波=.=

今次又叫邊個打電話比krooshendo

先中一個
繼續

Klopp: "There are just a few matches remaining and we'll fight for the maximum. There's no other option, as this is Liverpool."

Klopp: "I feel really really bad after a defeat & 100% responsible, which is the problem. I don't feel the same responsibility when we win."

Klopp: "I am like a father for my players. I'm not nice in every minute of the day. I want to be their friend, but not their best friend."

Klopp: "When I sign a player I tell them that at least 50% of their success if my responsibility and 50% is theirs."

Klopp: "Furthermore, I always say that I never know if a player is a great player until I know if he is a good or bad person."

Klopp: "Maybe I'm the luckiest manager in world football because I had 3 teams who sing YNWA. I'm a football romantic and I like tradition."

Klopp on YNWA: "I've come to the original place if you want, and it never stops feeling really special. It never stops creating goosebumps."

屌唔好呀

原來獌主場自9月都無輸過

等於你問個路人甲
法垃利快唔快勁唔勁
佢都會答你好撚快好撚勁架

屌俾後柱啦

曼連俾d甜頭你地咋

近距離射中間

永遠講鍠都無咩人提最勁果個中場

走得咁令

垃圾利簽閪到咩人地打緊班霸洗撚同你年年爭歐霸好心就鳩up少陣啦

差d輸

要望曼聯失分都唔係望呢場啦

長氣都要講
大家唔好亂講野

件8號波衫留左比佢

獌個禁區勁亂

樂視個 Ming哥鳩d 定 大鳩如鳩d

呢20分鐘幾次機會都入唔到
上次作客利狗射親都有

有垃圾利既影子

洛蘭迪

洛蘭迪2次黃金機會都入唔到

朗尼頂到中槍咁款

呢d情況利成日遇到
劇本話跟住就要失波

月巴果種廢

乖啦
大家冷靜啲
比清去叫雞啦

次次見隻馬斯亞拎波入禁區都好驚 超有威脅

有好多條女下wor

靜啦

唔好亂講野

咁都唔吹MMA係唔同啲

屌你老母死韓狗

睇定黎射都

Luke shaw又傷？

獌然波係100%嘅事
都唔知你地咁緊張做乜

曼聯幾勁

12m

射失戒j

插水狗

鰻狗贏硬

青訓特別有魔性

4424

英超球證廢撚到

縮手都十二碼

曼聯又返黎了

狗隊死臭閪

一路都係咁

Swansea dominate and Utd take the lead... water is well and truly wet #MUNSWA

No one on BT has used the word "dive" yet. This is why a lot of people think foreign players are treated differently to English players.

正式係前四爭奪落後了

大勝吧魚拉突

劇本已經寫好

由lead十分去到落後一分

劇本黎

正常發揮

如果下年要雙線作戰
有冇可能挑戰15個傷兵？

主因都係一月無羸過波 高賊個陣真係HI大左

高路普好有級數，利唔夠班襯唔起佢

無紅算係咁

靜啦唔該

抵撚死
foul完人自己收皮

死就球證請佢出場邊死啦屌你老母

高sir比人神化得好緊要

高蛇黎左咁耐
好似都冇正式洗過大錢喎

人地普巴可以打中堅呀，都唔知獌驚乜

梅開二度
死獌狗繼續

一億髮王

想知利記仲有冇可能下季踢歐聯

點解可以咁樣剷完人自己傷

呢下自己抵撚死啦
追腳尾黎踢
牌都冇張

我簡都踢得中堅啦
仲靚仔過隻猩猩添

史毒訓練都可以整傷自己啦

屌咩montero 一出就傷

差啲整多件

全部肥仔

人地獌傷極都仲有人

依對中堅都叫有人

射到咁

屌你玩fifa咩
goal

goallllll

施古臣！！！！！！！！

靴狗死傻仔

靴狗笑撚死

1:1

屌真係打fifa打上腦咁

打fifa 咩

笑撚死我

歐偉倫

關咩事
佢企落去咪包哂越位

笑撚死

做乜撚野其實

未完場

未完場架大家！

獌實再入喎

差d

咁就一早唔好咁做啦

肯定獌實贏

彈出又彈入

平時有伊巴先搞到要和
而家冇就贏硬

我獌實過利狗頭

仲有成10分鐘 皇者獌輕鬆入多10球都得啦